有冇人有保安兼職/炒散介紹

20歲廢青 黎緊暑假想搵份保安返下
見出面請親都係全職 有冇人知道邊度搵到兼職或者炒散

Lm 等散工介紹

其實我手頭上仲有4個炒散谷

Lm

益連登仔

下載咗大眾炒散份餐單之後應該點交？直接上去？

多謝巴打

巴打仲有冇好介紹

除左寶安仲有無其他職業 想見識下世面 份文員工好窄

Rapper 要有talent 要同唱片公司簽約 你試唔試?

啊叔咪玩我啦

入唔到Gp 已pm

有無其他grp嘅link

+1呀ching

+1 求groups

+1

搵唔到工

裏面有1-5個炒散谷

爆左人